係咁DQ補選慢慢拖， 咁其實民主黨重有咩用

係咁DQ補選慢慢拖， 咁其實民主黨重有咩用

幾時有個錯覺佢地有用

出糧

中共在港民主政治花瓶

係問民主黨有咩用之前
可以問左 香港人 仲有咩用先

DQ左六件 都無人有反應
我係老共就DQ哂佢

民主黨賣香港

不嬲都知無

民主黨:我打分工嫁咋